各位巴絲有冇熊仔鼠等待領養

有養過3隻經驗

三隻死曬？

食咗

每隻養咗幾耐